「堅定不移」算唔算係支那最噁心口吻

堅定不移地柒

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

成日笠水都叫堅定不移

堅定不移地粒水

Bingo紙入面全部都好噁心

無容置移
你老母就移
講完都唔撚知重點係乜

仲有搬石頭砸自己腳

英國或修例助港人取公民資格 北京：英國無權說三道四

英國首相約翰遜在報章撰文，表示如果北京落實推行「港區國安法」，英國政府已經準備擴大英國國民海外護照（BNO）的簽證權利，包括延長到英國的簽證至12個月，及在當地工作，以便港人取得公民資格。外相藍韜文與「五眼聯盟」代表商討港區國安法落實後，五國分擔接收港人的可能性。在北京，外交部指英方無權假藉《中英聯合聲明》對香港事務說三道四，奉勸英方懸崖勒馬。

中國黑科技阻止板塊移動
從此冇地震

別有用心，飲佢up